%@Titre: Centres étrangers -- 2003
On considère l'expression $A=\left(x-3\right)\left(x+3\right)-2\left(x-3\right)$.
\begin{myenumerate}
\item Factoriser $A$.
\item Développer et réduire $A$.
\item En choisissant l'expression de $A$ la plus adaptée parmi celles trouvées aux questions précédentes, déterminer la valeur de $A$ pour $x=-1$ et pour $x=0$.
\item Résoudre l'équation $\left(x-3\right)\left(x+1\right)=0 $.
\end{myenumerate}